====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le processus de substitution n ' est pas simplement déductif , et dans le travail de transformation des traces par le dessin , je retrouve le plaisir des «jardins élémentaires» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

